====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comme chaque fois qu ' apparaissent les mots de « système » ou de « systé‑ mique » ,  l ' impasse technocratique , ou plutôt technocentrique , menace .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

